有條龍懷孕 點解佢改個仔個名做呀軒？

因為龍懷騫

喂 估到晒笑唔出喎

低質到咁真係要block

-10000/10

垃圾

有條龍懷孕 打個主題嗰時你有無覺得尷尬

gchi下樓主